哈哈哈哈哈哈哈哈我屌

??

瞓啦屌

？

樓豬又唔瞓

非花

豬仔你呢排點

頹

做咩頹
無再返工？

未想返住 老豆做手術要睇佢

照顧屋企人 幾好
咁你抖下未

唔想抖

想做啲咩

Sleep jor

唔需要瞓

我要

快瞓

今晚先

瞓埋我嗰份

sleep is for the weak

唔瞓有咩做

唔好

系

喺度食屎

好好

點解要食

注定

腳痛緊 琴晚同媽媽打完羽毛球

又抗

點會

準備針

基本

準備好

做乜

你呢排做咩潛水

好攰呀 今日當休息下

上水可以有咩做先

呢排無嘢做咩？

做你想做嘅嘢

冇呀

就係冇嘢想做

我想咩都唔洗做

羨慕

做IT工

做運動未

做c9

鑽撚完未

搵到興趣真好
想幾時去做